[直覺] 睇完兩條友記者會之後..

直覺覺得柒婆好快會腳痛收皮..
之後跨張司長會代理CE, 之後正式接任...